---
title: "saami saami song lyrics"
album: "Pushpa The Rise"
artist: "Devi Sri Prasad"
lyricist: "Chandrabose"
director: "Sukumar"
path: "/albums/pushpa-the-rise-lyrics"
song: "Saami Saami"
image: ../../images/albumart/pushpa-the-rise.jpg
date: 2021-12-17
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/JJFVjxFmYlY"
type: "love"
singers:
  - Mounika Yadav
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuv Ammi Ammi Antaante
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuv Ammi Ammi Antaante"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Pallaanay Poyinattundiraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Pallaanay Poyinattundiraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saami Naa Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saami Naa Saami"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnu Saami Saami Antaante
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnu Saami Saami Antaante"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Penimiti Lekka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Penimiti Lekka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sakkamgundiraa Saami Naa Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sakkamgundiraa Saami Naa Saami"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Yenake Yenake Adugesthaante
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Yenake Yenake Adugesthaante"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Yenake Yenake Adugesthaante
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Yenake Yenake Adugesthaante"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yenkanna Gudi Yekkinattundiraa Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yenkanna Gudi Yekkinattundiraa Saami"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Pakkaa Pakkana Koosunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Pakkaa Pakkana Koosunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Parameswarude Dakkinattundhiraa Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Parameswarude Dakkinattundhiraa Saami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvellee Dharey Soothaa Unte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvellee Dharey Soothaa Unte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yere Yendinattudhiraa Saami Naa Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yere Yendinattudhiraa Saami Naa Saami"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Saami Rara Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Saami Rara Saami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangaru Saami Meesala Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangaru Saami Meesala Saami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Roshala Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Roshala Saami"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Saami Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Saami Saami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rara Saami Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rara Saami Saami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangaru Saami Meesala Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangaru Saami Meesala Saami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Roshala Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Roshala Saami"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pikkala Paidhaka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pikkala Paidhaka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Panchanu Yethi Kadithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Panchanu Yethi Kadithe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pikkala Paidhaka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pikkala Paidhaka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Panchanu Yethi Kadithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Panchanu Yethi Kadithe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Pancha Pranaalu Poyenu Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Pancha Pranaalu Poyenu Saami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaara Killi Nuvvu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaara Killi Nuvvu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kasu Kasu Navvuluthunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kasu Kasu Navvuluthunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Vollu Yerraga Pandenu Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Vollu Yerraga Pandenu Saami"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Arupulu Kekalu Yinta Unte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Arupulu Kekalu Yinta Unte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ae Ae Ae Ae
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ae Ae Ae Ae"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Arupulu Kekalu Yinta Unte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Arupulu Kekalu Yinta Unte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pulakaa Rimpule Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pulakaa Rimpule Saami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu Kaalu Meeda Kaalesukunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu Kaalu Meeda Kaalesukunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poona Kaale Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poona Kaale Saami"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rendu Gundeelu Ippi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rendu Gundeelu Ippi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gundenu Soopithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gundenu Soopithe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paalakunda Lekka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paalakunda Lekka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pongipothaa Saami Naa Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pongipothaa Saami Naa Saami"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Saami Rara Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Saami Rara Saami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangaru Saami Meesala Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangaru Saami Meesala Saami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Roshala Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Roshala Saami"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Saami Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Saami Saami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rara Saami Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rara Saami Saami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangaru Saami Meesala Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangaru Saami Meesala Saami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Roshala Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Roshala Saami"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kotha Cheera Kattukunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kotha Cheera Kattukunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yetta Undo Cheppakunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yetta Undo Cheppakunte"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kotha Cheera Kattukunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kotha Cheera Kattukunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yetta Undo Cheppakunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yetta Undo Cheppakunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Konna Viluva Sunnaa Avvadha Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Konna Viluva Sunnaa Avvadha Saami"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Koppulona Poolu Pedithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Koppulona Poolu Pedithe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Guppuna Nuvve Peelchukunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Guppuna Nuvve Peelchukunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poolagunde Raathi Padadhaa Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poolagunde Raathi Padadhaa Saami"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Konge Jaaretappudu Nuvvu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Konge Jaaretappudu Nuvvu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa Aa Aa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa Aa Aa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Konge Jaaretappudu Nuvvu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Konge Jaaretappudu Nuvvu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choodaakunte Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choodaakunte Saami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aah Konte Gaali Nanne Choosi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aah Konte Gaali Nanne Choosi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jaale Padadhaa Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jaale Padadhaa Saami"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Andam Chandam Needavvakunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Andam Chandam Needavvakunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aada Puttuke Beedayipodaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aada Puttuke Beedayipodaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saami Naa Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saami Naa Saami"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Saami Rara Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Saami Rara Saami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangaru Saami Meesala Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangaru Saami Meesala Saami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Roshala Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Roshala Saami"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Saami Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Saami Saami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rara Saami Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rara Saami Saami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangaru Saami Meesala Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangaru Saami Meesala Saami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Roshala Saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Roshala Saami"/>
</div>
</pre>
